689: 支那假貨屬假象

出席知識產權的活動時，他特別指該活動共有2,800人參加，一半為外國人，另一半則為中國人和港人，

然後指外界對內地的印象可能是有關侵犯知識產業權、賣假貨等，但其實在中國新登記的知識產權數字已經超美成世界第一，而且增長十分快，香港的在這方面的角色是做知識產權轉移。

新百倫告new balance
喬丹告佐敦